/*
 i18n.strings
 SPUIView
 
 Created by WBapple on 16/1/22.
 Copyright © 2016年 chinasofti. All rights reserved.
 */

//测试界面

//初始设置
"Setting Bandwidth Information" = "设置带宽信息";
"Type " = "宽带类型";
"Ignore" = "忽略";

//退出程序视图
"Press Back Key again to exit the program" = "再按一次 back 键退出程序";
"Test" = "测试";

//主测试界面
"Select Test Item"="选择测试项";
"Video Test"="视频测试";
"Web Test"="网页测试";
"Speed Test"="带宽测试";
"NetWork disconnection,unable to test" = "网络异常，无法测试";
"Network Settings" = "网络设置";
"Start Test"="开始测试";

//网络提示框
"Prompt" = "提示";
"You are using a none-Wi-Fi network.Continuing the test will cause extra traffic fees." = "当前处于非WIFI网络,继续测试可能会被运行商收取流量费用";
"Cancel Test" = "取消测试";
"Continue Test" = "继续测试";

//视频测试
"Loading..." = "计算中...";
"Fail" = "失败";
"Inch" = "英寸";
"inch" = "英寸";
"U-vMOS"="U-vMOS";
"U-vMOS"="U-vMOS";

//网页测试
"response"="响应时间";
"Test Url"="测试网址";

//带宽测试
"download"="Download";
"upload"="Upload";

//退出的试图
"Test stopped"="终止测试";
"Are you sure you want to exit the test"="确定退出本次测试吗?";

"Test Again"="再测一次";

//结果界面
"Results" = "结果";
"Result List"="结果列表";
"Type"="类型";
"Time"="时间";
"Load Time"="加载时间";
"Bandwidth"="带宽";
//删除 提示视图
"Prompt"="提示";
"Clear all test results"="清空所有测试结果";
"No"="否";
"Yes"="是";

//结果详情界面
"Detailed Data"="详细数据";

//视频测试
"Video Test" = "视频测试";
"U-vMOS Score" = "U-vMOS得分";
"      sView Score" = "      观看得分";
"      sQuality Score" = "      片源得分";
"      sInteraction Score" = "      交互得分";
"Initial Buffer Time" = "首次缓冲时间";
"Buffer time" = "卡顿总时长";
"Butter times" = "卡顿次数";
"Stalling Time" = "卡顿总时长";
"Stalling Times" = "卡顿次数";
"Download Speed" = "下载速率";
"Max Download Speed" = "峰值下载速率";
"Bit Rate" = "码率";
"Frame Rate" = "帧率";
"Resolution" = "分辨率";
"Screen size" = "屏幕尺寸";
"Video URL" = "视频地址";
"Video Server Location" = "视频服务器位置";
"Video Play Duration" = "视频测试时长";
"Video Segement URL" = "视频分片地址";

//网页测试
"Web Test"="网页测试";
"Response Time"="响应时间";
"Load duration"="完全加载时间";
"Download"="下载速率";
"Timeout" = "超时";


//宽带测试
"Speed Test" = "带宽测试";
"Download Speed" = "下载速率";
"Upload speed" = "上传速率";
"Download" = "下载";
"Upload" = "上传";
"Delay" = "时延";
"Server Location" = "测试服务器位置";
"Carrier" = "所属运营商";
"Collector Information"="采集器信息";
"Carriers"="采集器所属运营商";
"Bandwidth package"="宽带套餐";
"Network type"="网络类型";
"Unknown" = "未知";
"Test time"="测试时间";
//日期格式
"yyyy-MM-dd HH:mm:ss" = "yyyy年MM月dd日 HH:mm:ss";
"Signaling strength"="信号强度";

//分享提示视图
"Share on"="分享到";
"Sina Weibo"="新浪微博";
"WeChat"="微信";
"Moments"="微信朋友圈";
"Email"="邮件";
"Cancel"="取消";

//设置界面
"Setting" = "设置";
"Settings"="设置";
"Current Connection:"="当前连接:";
"bandwidth type"="带宽类型";
"bandwidth packages"="带宽套餐";
"China Unicom Beijing" = "中国联通  北京";
"Bandwidth Settings" = "带宽设置";
"Type" = "类型";
"Fiber" = "光纤";
"Copper" = "铜线";
"Package" = "带宽套餐";
"Version upgrade"="版本升级";

//反馈
"Feedback"="意见反馈";
"Enter your feedback" = "请输入您的宝贵意见";
"Submit" = "提交";

//分享
"Share"="分享";

//关于
"About"="关于";

//FAQ
"FAQ" = "FAQ";
//语言设置
"Language Settings"="语言设置";
"Auto      " = "跟随系统";
"                 Simplified Chinese" = "简体中文";
"English" = "English";
"Save" = "保存";

"Warning:" = "警告:";
"The language switch will exit the application, restart after the entry into force, continue?" = "切换语言将退出应用,重启后生效,是否继续?";
"Return" = "返回";
"Continue" = "继续";

//提示试图
"You are using Wi-Fi" = "您正在使用wifi";
"You are using the mobile phone network." = "您正在使用手机移动网络";

// 上传结果告警
"Upload the test result failed, continue?" = "上传测试结果失败,是否继续?";


//上传日志
"Upload Logs"="上传日志";
"Upload logs" = "上传日志";
"Do you want to upload logs?" = "是否上传日志";
"Upload logs start" = "开始上传日志";
//上传成功与失败提示框
"Uploading" = "正在上传";
"Upload Success" = "上传成功";
"Upload Failed" = "上传失败";

//高级设置
"Advanced" = "高级设置";
"Advanced Settings" = "高级设置";
"Screen Size:" = "  屏幕尺寸 :";
"Auto" = "自动";
"Select" = "选择";
"Bandwidth test server configuration" = "带宽测试服务器配置";
"Please enter the number of 13~100" = "请输入13~100的数字";
"Video Test Duration:" = "视频测试持续时间:";
"Speed Test Server Config" = "带宽测试服务器配置";
"auto" = "自动";
"select" = "选择";
"Value is invalid" = "无效值！";
"Video quality:" = "视频建议质量:";
"Result Upload" = "结果上传";

//网络类型提示框
"Network unreachable!" = "网络不可用";
"Network wifi!" = "当前为WIFI网络";
"Network WWAN!" = "当前为WWAN网络";
"Network 2G!" = "当前为2G网络";
"Network 3G!" = "当前为3G网络";
"Network 4G!" = "当前为4G网络";

"Mobile network" ="移动网络";
"WIFI" = "Wi-Fi";

